支聯扮 國徽被占黑

射左

有十年《自焚者》Feel

中蝈本色

好樣衰

中国要射了

留名等GIF圖

手足顏射蝈輝果刻真係好型

耿爽嬲嬲豬啦

正

小心警犬咬人

未必係好事⋯⋯

好想知道班支那畜咩感覺

萎大禾的蝈

對你嚟講冇得出糧可能未必好事嚟

而家好有美洲殖民地反抗英皇FEEL

唔理鳥, J左先

支那全世界歷史上第一次俾人顏射射爆

wa

Proud

Be water be safe

唔好撚講廢話啦
我哋夠唔想遊行示威啦，遊行示威係好事呀
邊撚個攪成架
再講廢話罰你老母比狗屌

直頭今年6月到依家都好似「十年」

唔好激嬲阿爺啊

呢張相係同全世界講，全世界最勇敢對抗支共嘅人就係香港人

唔好激嬲共產黨

我真係好憤怒

符合蟈情

好撚想拆佢落黎

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

本身係黑色底，甩色

WE ARE HONG KONG !!!

文宣外國

厲害了我的國

支那豬玻璃心又要發作了

支那應該嬲到仆街 玻璃心碎到一地都係

大喝一聲

日日都對抗緊

外交部請勿干涉內政

爽死出黎咪變相承認香港係獨立國家

抵制香港！
罷買港貨！
拒絕來往！

我阿爺喺我幼稚園嘅時候就過左生

你講邊個呀爺？
爺你老母

精都射撚埋
感謝義工，辛苦了

推

等10 1再潑一次
狠狠咁摑佢一巴

有需要撤退遊行人士可以即時嚟遮打花園！

請中國停止干涉香港內政

我不是中國人啊hi

去大陸網貼呀，落鳩佢面

玩咁大

激嬲共產黨

叻仔

尔老闆：同志 假日开工可獲0.1+0.05

好快聽到玻璃心碎滿地

支那班憤青實嬲到震

支那呢啲人見人憎嘅垃圾國家最適合就係用嚟侮辱

勁共勁共

順眼左咁撚多既

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

指揮官零佈防？

傳去台灣PPT

爽阿

正喎

等睇中國玻璃心

爽

五毛又要發功喇
習狗實嬲到震

維尼面子何在

仲要係自己管嘅地方先開心

最衰都係班黑警，唔係佢地退守防線，點會畀班暴徒長驅直進走去中聯辦搞事，盧偉聰快d上京解釋

五毛要嬲嬲了

射射

張圖要留底呀！

一定要做大佢啦，支那咁要面

全！黨！死！清！光！

中共柒出國際

應該噴個贏字上去

支共唔要面一定激撚到爆血管

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

AIR DROP

本身唔係咁嘅咩，本身唔係已經污穢邋遢嘅咩，唔通我記錯

光復香港！時代革命！

耿爽死了

係愈嚟愈黑

舒暢嘛？

留名睇耿爽腦中風

耿爽唔爽了

看得我大呼痛快，潮吹起來

出小支支架靶艦黎嚇香港啦

震驚世界啦 屌你老母共匪

Jed

嗚呀

立国以來最大侮辱，共匪嬲嬲豬了

fap

聽日口交部又口交

抵啦，搞左香港咁耐

光復香港，時代革命！——————————————— 七大訴求 ———————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

蘋果既同事
聽日頭版可唔可以用呢張相大大張
我想買份來收藏

正！好相！

嗚呀射咗

梗爽

#169246
但係p牌 知咩事啦

J圖可唔可以係topic講聲
係地鐵一開 見到就扯撚左

最期待的畫面出現了

block 收皮

輕輕的推

在共產黨心目中, 黨徽重要過國旗

玻璃心碎咗。

嘩屌

好撚感動
搞撚左咁耐終於對準腐敗既源頭

時代革命
光復香港

爽到仆街
已高潮

真實還原蝈徽

[突發]堅尼地城游泳池出現大量狗車

任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年

又唔見行政暴力踐踏香港內政會有事

Stay safe everyone

抵啊

厲害了 我的國

Print 出嚟整旗，永久性羞辱

個個講緊

一齊嚟一齊走

講漏左
仲有香港班廢老藍屍
一定嬲到話要出解放軍

夠疆出解放軍啦仆街

這不是我的國

民眾只係支持李力持導演

你有現佢開心過～？

GIF !!!

又要J

掟屎都不為過

傷透十三億人民心

well done

中出既感覺。。。

唔好出老解啊千奇唔好啊屌你老母

應該再黑d

又聽到條８婆鳩UP聲

大快人心

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

快Ｄ Share 比D老友開心下

年度j圖

再次證明 西環治港

笑左出黎

蘋果既同事
聽日頭版可唔可以用呢張相大大張
我想買份來收藏

幫推

鐵證

耿爽快啲出黎譴責啦

射出MOON

玻璃心要碎了

射左勁多．．．．

keke

冇人忍到手唔DELL 囉

你咪判我地萬幾人坐3年監囉, 逼爆你

已射thanks 感謝前線手足支持不割蓆！

今次香港做左好多個第一次

宣戰了嗎

射左！

曬出嚟周街貼之得

仆街喇今次會唔會出老解，真係驚嬲中共

好好j

所以出哂來

好爽

有人話係法輪攻班人射嘅？

出解放軍啦 好怕阿

諗起NS隻Splatoon2

下星期又係西環喎

下星期

太上老君急急如律令

唔好驚嬲中共
會出解放軍 ,講左幾多年阿 咁怕就死返係冷氣房

班狗都唔知幾撚開心、擺撚明由得你行到去！
射佢可以減到大部分人啲性需要、又將個目標轉移返去最正確位置、自己又唔駛被顏射

推
推到上北京
推到上國際

其恥大辱

耿爽爽到要射鳥

紅黑紅紅黑

主權移交22年香港有咩好事

習近平家譜.jpg

聽日等睇新聞

正呀

爽死了

唔知口交部爽哥有咩回應

阿耶會嬲？

shoot thx

林奠快d出黎強烈譴責啦

心諗
正呀屌

天滅中共

香港人得吋進呎

我好心疼

搞錯呀

唔少大陸人心裡面高興

護駕不力

本來應該係咁先啱㗎

錄音帶

禁錯正評添，唔好扣我分呀

係地鐵airdrop張相比大陸人

ho ball

台獨之母又有新成就了

今晚開始精彩了

一係繼續撈武 警落嚟,但佢射唔射都會繼續。
一係佢下次一開波就上重裝打,但佢又要驚比人屌。
可以唔係咩好事?
出解放軍?
唔好玩啦,真係出最少五至十年內全中國同你一齊攬炒呀。lum起都興奮

easy u r my hero

sor禁錯負皮

應該淋屎

香港人嘅存在
本身已經係激嬲緊支共

本身就黑
幫佢還原詐嘛

P牌仔返去瞓覺啦
唔洗問又係 "唔好激嬲共產黨"之類既論調

見到匪偽政權圖騰被顏射個感覺好治癒

我阿爺都係香港人
唔係支那國/大6國/中囯國

唔好激嬲中共

激嬲你又點呀

slam dump : 安西老師。我們可以打日敗山王嗎?

結果。正義萬歲!

射咗

畫面好靚

ㄧ定會有這ㄧ日。我深信。

好治癒

非常好

tvb最好日播夜播呢個畫面

我最期待既畫面

正到爆，𣈴準政權

行動證明左香港已經揀左陣營

仆街 原來李力持吹雞
希望李大導而家唔係中國 仲走得切

終於

中共只想香港存在（走資、洗黑錢）
並唔係想香港人存在
佢哋最想就係 香港人消失

咁誠實 唔嬲你啦

收到風係元朗班鄉黑做

進化了

支持李力持同志

唔好罰我

支持李力持同志做黨主席

好撚準

push

快d 派老解落黎啦

不用十年已經跟曬

奴隸聰護蟈徽不力炒9咗佢啦

是日J圖

污嘈曬啦

原來李力持係幫兇，拉鳩佢啦

中共 覺得點？

太過分

竟然搧動民眾

好波

依家咁睇幾靚

扣你信用分

山

加左啲黑色先好睇少少

光復香港
時代革命

wu ar

J 成晚呀

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

濕曬

個國徽好似順眼咗

有無人擺上去百度宣傳下

香港好多樱木花道。
最輝煌的時候。就是現在!

大把大把車落習大大度

幾時倒晒啲奶粉落海

下次掛隻斷頭維尼上去

努力。加油!

又貼

好忙呀又要J

黑警無鬼用

怕唔怕搞大咗⋯⋯

就嚟J到虛脫

共產黨好嬲呀咁點呀，我哋香港人仲嬲呀

會唔會係支聯扮自己做, 想抹黑D無辜市民
我見上幾次都係對家自己友做, 嫁緺俾市民喎
我地咁和平, 一定係D狗做既
我地要作出最最最強烈既譴責

Frontline梗係勇武
正如波蘭捷克人係勇武過西歐人

唔好清啦，咁仲好睇

可以有咩後果??

負皮我俾既

香港仲唔夠大鑊?

呢啲流氓爛仔政權徵章掛喺香港國土咁耐, 晨早想咁樣做, 依家見到咁真係大快人心。

呢套圖係連登史上最美既J圖

今次真係要拉李力持去打靶，佢煽動d示威者去中聯辦

十分好

香港最美風景

對5毛黎講的確唔係好事

出老解 即係維尼玩焦土? 中共以後都唔會有好日子

記得要打輿論戰! 中共違反中英聯合聲明及基本法,並踐踏一國兩制..... 之後又自己諗!

ON99

口交部一定有好笑嘅演講